我係非官方Admin，以後我話事得唔得？

希望大家俾我話事

Ok

Yeah

十二點鐘之後先

可以去到幾點，中午12點之後？